3隊意甲都入16強，國米出局真係意甲恥辱

仲衰過英超
人地3隊入16強,1隊入歐霸

咪X踢 讓返嗰位出嚟 意甲之恥

比拿波里仲好

歐霸都冇份
top 5 lukaku

好彩曼聯入到歐霸

英超之光，靠佢先擊敗意甲

衰過英超唔係正常既咩

盧卡古擋左山齊士球必入球